{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-mvl-yeosu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노캄 여수"
    },
    "text": "麗水ソノカムは東端に位置するホテルで、広々とした客室と様々なレストランを提供しています。このホテルは海の景色が見える客室を提供しており、客室にはテレビ、ミニバー、ワークデスクが備わっています。 また、駐車場と無料Wi-Fiサービスも利用でき、24時間営業のフロントデスクでは外貨両替サービスも提供しています。サウナ、フィットネスセンター、ビジネスセンターなどの付帯施設は追加料金がかかります。朝食は06:30から10:30までシェフズキッチンでビュッフェ式で、ランチとディナーにはフュージョンアジア料理と西洋料理を提供しています。マレチェロはアルコール飲料と西洋式料理を楽しめるレストランで、ホテル内のエステラカフェは午前08:00から午後09:00まで営業しています。麗水ソノカムは麗水の中心部から8km離れており、チェックインは午後03:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "麗水ソノカム"
        },
        {
            "question": "このホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "麗水の東端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "テレビ、ミニバー、ワークデスクが備わっています。"
        },
        {
            "question": "駐車場やWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場と無料Wi-Fiサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は06:30から10:30まで提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後03:00から可能で、チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "シェフズキッチンではビュッフェ式の朝食、ランチとディナーにはフュージョンアジア料理と西洋料理を提供しています。また、マレチェロとエステラカフェも利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "麗水の中心部から8km離れています。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用できますか？",
            "answer": "サウナ、フィットネスセンター、ビジネスセンターなどの付帯施設は追加料金がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 345
    }
}